仲未醒？成個政府當你地condom咋

咪撚傻啦 你有咩資格同你主子講野

連登仔講兩講以為自己真係軍政府咩

condom黎咋傻閪

咁細睇唔到你呀 傻閪

紆尊降貴幫你執屎仲屌我

支持警犬

Public condom

根據消息流傳
張局長打算賣出安全套換換取下屆特首之位
田少拋售大量安全套以換取民意

condom 啪啪啪 穿曬